JavaEmail
sending email from java.

Segue o codigo fonte para envio a partir do GMAIL.

Será necessario inserir o seu gmail e senha para enviar a partir da aplicação.

Sempre apresentara a mensagem de falha na autenticação, sera necessario acessar "https://myaccount.google.com/security" e alterar a opção "Permitir aplicativos menos seguros" em Login e Segurança.